武肺偽人施匡翹加盟TVB：我係曾志偉超級粉絲

年僅24歲，因為感染武漢肺炎先可以成名嘅施匡翹已經加盟CCTVB，邊個係施匡翹？半年前中咗武漢肺炎搞到TVB封廠兩日嗰個歌手

施匡翹本身無人識，係藉著「首位確診武肺嘅偽人」而成名，最近有傳佢已經加盟星夢，但佢就澄清自己只係簽咗迫迫Channel，仲刷鞋自稱係曾志偉嘅超級粉絲

睇完相都唔知係邊個？唔緊要，你剩係需要知道佢代言緊咩牌子再派嬲就得

1️⃣ 嘉悅美容 🚫

2️⃣ Lumorro 🚫

//施目前代理兩間公司，第一個係嘉悅醫療旗下嘅嘉悅美容，佢哋唔接受我哋查詢，直接封鎖我哋🤕

第二間叫Lumorro，係賣UV燈x負離子空氣淨化器嘅，後者即係消委會、鏗鏘集都話過無乜用嘅產品，一嚟空氣會吹走負離子，二嚟佢根本淨化唔切，買嗰啲真係人傻錢多🤥//

點解話負離地空氣淨化器無乜用？

在日常生活的開放環境中，細菌、病毒及污染物可能無處不在，日常活動時，淨化機產生負離子的速度未必能追上用家的步伐，而且，負離子可能被風吹離用戶，不但減弱淨化效果，甚至有機會令更多污染物依附到皮膚及衣物表面！

《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

====================

我

認真幾靚 有啲想屌

佢自己

Push

G

點解明明黃圈成日都聚人
但永遠得藍圈中肺炎

勁中國KOL feel

Yeah
大神s缺席 我偷咗個頭香

你

都係贏唔到我

so push

Push push

hi

因為我哋無打疫苗

so

你遲到

推

一分鐘

gh

死咗都冇彩派
唔打lu

B

Sub9 ea mask終於冇人用

vb

summer

IKEA Twitter, 應該係瑞典，不過可以反映下。

學黨鐵遲1分鐘罰100萬

hentai

即刻去lift口屙篤屎黎睇吓

who?

無知名度都叫歌手

咁對我

我想食肉丸呀

「正視聽」

支那港共藍屍護旗手全部都係賣港賊!!!!

施匡橋

肉丸愛好者請到下面留言投訴香港宜家奶共，違反人權價值

造星嗰啲都叫得出個名

呢個who?

冇時間入貨

一堆cancel booking

偉哥又有新性玩具

push

比晒signal曾志偉 搏咩？

曾至偉：排隊啦 我先

第193日｜ 緬甸日日都係「血的紀念日」

who

唔講政見都算幾靚。

唔係武肺中招都唔認得呢個名

因為肺炎變種到識分垃圾同有貢獻嘅人

嘉悅美容

施匡翹牌生抽皇

cctvb最近越黎越多廣告，派嬲團隊去晒邊

qg8

代言的牌子都係無人識

嘉悅美容個page收左皮?

鍾意矮仔

識佢老鼠

整容雞